港島西telegram : 多間警車圍繞西半山衛城道轉！

#半山 #不斷更新

1900 今晚應會封 羅便臣道、干德道 附近半山區域，但確實時間未能確定

啲有錢佬走曬

推

落晒餐廳食緊飯

酒啊

跑呀跑呀拉橙帶呀, u remove ar, we ar not background ar

正呀 禮拜六黎搞鳩班有錢佬

炎症汁痕

窮L未去過半山所以觀光兜幾個卷姐
大家唔好大驚小怪

圈

係四季book左房un un腳食緊dinner喇

睇死之後唔敢封出入口check驗左未

留名

酒呀

政府要展現抗疫氣魄，封西半山強檢，唔封正契弟

黨 > 有錢人 完

西半山好多鬼佬住

會唔會喺樓下強檢見到啲明星姐仔